如果喜茶支持我地 會唔會飲

如題

如果佢個杯有 五區公投缺一不可， 一日飲3杯

如果有中國人支持我哋，而比公安捉咗，你支唔支持？

喜茶係大陸架喎點會支持
員工支持？係架話就唔做啦下話

如果啊

絕對會

到時想飲都無得飲
比人封殺

飲化學元素表？

咁點解我唔飲一開始就支持我地嘅賞茶

如乜撚果，飲懵左？

又助攻天仁茗茶

而家先黎支持有撚用咩，咪又係生意慘淡藍扮黃出黎做生意

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!